係咪呢個星期嘅示威威力太大,所以又有習總出聲又出老解?

大家諗下林鄭政府都開咗幾次記者會,習總LEVEL都出聲,今日又派埋老解試水溫
係咪可以總結為黎明行動等行動威力太大?